請問大家要求對方係點？

請指教
謝謝

專一先

指你老母個臭閪

指插你老母閪

唔會嫌我窮